<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on ArcoTeo</title>
    <link>/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on ArcoTeo</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>gl-es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Aug 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ArcoTeo 2º clasificado no I Torneo &#34;542&#34; por Equipos Cutarc Style</title>
      <link>/posts/2025-08-09-cutarc-540/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-08-09-cutarc-540/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado &lt;strong&gt;9 de agosto de 2025&lt;/strong&gt;, celebrouse no &lt;strong&gt;Campo de fútbol da Zapateira&lt;/strong&gt; o &lt;strong&gt;I Torneo &amp;ldquo;542&amp;rdquo; por Equipos Cutarc Style&lt;/strong&gt;, unha cita que xuntou equipos de diferentes clubs nun formato orixinal que combinou tiro con arco e xogos de animación.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Trofeo Federación Aire Libre</title>
      <link>/posts/2025-07-06-copa-federacion-aire-libre/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-07-06-copa-federacion-aire-libre/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado 6 de xullo, o arqueiro teense &lt;strong&gt;Pablo Belay Fernández&lt;/strong&gt; participou no &lt;strong&gt;Trofeo Federación ao Aire Libre&lt;/strong&gt;, organizado pola &lt;strong&gt;Federación Galega de Tiro con Arco&lt;/strong&gt;. Pablo conseguiu a &lt;strong&gt;8ª posición&lt;/strong&gt;, acumulando un total de &lt;strong&gt;493 puntos&lt;/strong&gt; ao longo da competición.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Os arqueiros teenses participan no II Torneo da Laracha ao aire libre</title>
      <link>/posts/2025-06-21-laracha-aire-libre/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-06-21-laracha-aire-libre/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado &lt;strong&gt;sábado&lt;/strong&gt;  (21/06/2025) celebrouse o &lt;strong&gt;II Torneo da Laracha ao aire libre&lt;/strong&gt;, unha cita destacada no calendario galego de tiro con arco, na que participaron arqueiros de diferentes clubes da comunidade. O &lt;strong&gt;Club Arco Teo&lt;/strong&gt; estivo representado por tres dos seus deportistas, que competiron con entrega e espírito deportivo ao longo da xornada.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Campionato Galego ao Aire Libre</title>
      <link>/posts/2025-05-31-lga-xorn4-campeonato-galego/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-05-31-lga-xorn4-campeonato-galego/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;campionato-galego--2025&#34;&gt;Campionato Galego  2025&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;O pasado fin de semana tivo lugar en &lt;strong&gt;Narón&lt;/strong&gt; unha das citas máis importantes do calendario deportivo galego: o &lt;strong&gt;Campionato Galego de Tiro con Arco ao Aire Libre&lt;/strong&gt;. A competición, organizada polo club &lt;strong&gt;Arco Narón&lt;/strong&gt; e  a &lt;strong&gt;Federación Galega de Tiro con Arco&lt;/strong&gt;, reuniu a numerosos arqueiros e arqueiras das distintas categorías e clubes de toda Galicia.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Torneo de Escolas de Arco de Laracha</title>
      <link>/posts/2025-05-22-laracha-ca-/</link>
      <pubDate>Sat, 10 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-05-22-laracha-ca-/</guid>
      <description>&lt;p&gt;A escola ArcoTeo levou a cabo unha boa actuación no recente Torneo de Escolas de Arco celebrado en Laracha. A participación foi todo un éxito, destacando tanto os máis pequenos como os adultos.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3ª Xornada da Liga Galega ao Aire Libre</title>
      <link>/posts/2025-04-27-lga-xorn3/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-04-27-lga-xorn3/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;3ª-xornada-da-liga-galega-ao-aire-libre&#34;&gt;3ª Xornada da Liga Galega ao Aire Libre&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Boa xornada para os arqueiros Teenses en Redondela, competindo con Adarve na 3ª xornada de aire libre o día 27 de abril de 2025.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2ª Xornada de Tiro con Arco ao Aire Libre en Redondela</title>
      <link>/posts/2025-04-13-lga-xorn2/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-04-13-lga-xorn2/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;os-arqueiros-teenses-progresan-na-2ª-xornada-da-liga-galega-ao-aire-libre&#34;&gt;Os Arqueiros Teenses progresan na 2ª Xornada da Liga Galega ao Aire Libre&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Os Arqueiros Teenses tiveron unha actuación destacada na 2ª xornada da Liga Galega de Tiro con Arco ao Aire Libre, celebrada esta fin de semana no campo do Clube Meigarco en Redondela. A cita estivo marcada inicialmente polo temor ás previsións de choiva, que finalmente non se cumpriron, permitindo o desenvolvemento normal da competición. Porén, nas últimas tiradas fíxose presente o vento, que afectou negativamente ao rendemento de moitos participantes, incluídos os arqueiros Teenses.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Un día de inclusión e ArcoTeo</title>
      <link>/posts/2025-04-07-special-olympics-galicia/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-04-07-special-olympics-galicia/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado sábado 5 de abril tivemos a sorte de colaborar na xornada de lecer organizada por Special Olympics Galicia no concello de Teo.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Foi un pracer achegar o tiro con arco a todas as persoas participantes, compartindo un día cheo de emocións, inclusión e deporte .  Grazas á organización por contar connosco e ao Concello de Teo polo apoio. Seguimos sumando por un lecer accesible e para todos.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bo resultado do Arco Teo no Torneo de Escolas de Adarve</title>
      <link>/posts/2025-03-29-adarve-campeonato-escola/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-03-29-adarve-campeonato-escola/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado sábado, 29 de marzo de 2025, o Arco Teo participou no Torneo de Escolas de Adarve.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Cunha destacada participación no podio nas súas categorías de:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;🥇 PILAR COSTA PENA - Medalla de Ouro&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;🥈 INÉS PORTELA BARREIRO - Medalla de Prata&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;🥉 LOLA LOURO CALVO - Medalla de Bronce&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;📸 Fotografías de Serxio, Iné e Pilar.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>1ª Xornada de Tiro con Arco ao Aire Libre en Redondela</title>
      <link>/posts/2025-03-16-lga-xorn1/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-03-16-lga-xorn1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado domingo 16 de marzo de 2025, os arqueiros teenses Gonzalo Fernández, Roberto Lois e Pablo Belay participaron na 1ª xornada de tiro con arco ao aire libre en Redondela. O encontro foi organizado  pola FGTA (Federación Galega de Tiro con Arco) e o clube Meigarco. Unha xornada que, para moitos dos participantes, comezaba chea de dúbidas, pois era o primeiro encontro da tempada e todos tiñan que facer os axustes nos seus arcos e na súa técnica.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>ArcoTeo acada o 3º posto na liga de Equipos ADARVE</title>
      <link>/posts/2025-03-08-adarve-liga-equip-xornada6/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-03-08-adarve-liga-equip-xornada6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O equipo &lt;strong&gt;ArcoTeo&lt;/strong&gt; finalizou a tempada de liga cun destacado &lt;strong&gt;3º posto&lt;/strong&gt;, poñendo o broche final a unha intensa tempada de sala. A competición, que constou de &lt;strong&gt;seis xornadas entre o 19 de outubro de 2024 e o 8 de marzo de 2024&lt;/strong&gt;, reuniu aos mellores arqueiros da contorna, destacando o nivel e a evolución dos participantes.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>🎯 TEO Brila no Torneo de Escolas en Tabeaio! 🏹💙</title>
      <link>/posts/2025-02-22-adarve-campeonato-social/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-02-22-adarve-campeonato-social/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado sábado, 22 de febreiro de 2025, o Clube   Arco TEO viviu unha xornada inesquecible na Tirada Social organizada nas instalacións de ADARVE, en Tabeaio. Nun ambiente cheo de amizades e espírito deportivo, os nosos arqueiros e arqueiras deron o mellor de si, demostrando esforzo, superación e unha enorme paixón polo tiro con arco.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>5ª Xornada da Liga ADARVE.</title>
      <link>/posts/2025-02-08-adarve-liga-equip-xornada5/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-02-08-adarve-liga-equip-xornada5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado sábado 9 de Febreiro, o equipo de Arco Teo representado por Sergio Cantalejo , Raúl Gómez , Elena Pérez  e Pablo Belay particparon na quinta xornada da Liga por Equipos de Adarve, logrando 9 puntos de encontro e un total de 827 puntos no marcador global.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sylex Style en As Pontes.</title>
      <link>/posts/2025-02-02-silex-vegas/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-02-02-silex-vegas/</guid>
      <description>&lt;p&gt;No pasado 2 de febreiro de 2025, Arco Teo participou activamente no XXV Trofeo Concello de As Pontes, demostrando que a tradición do tiro con arco pode combinarse con innovación e estilo. O evento, desenvolvido baixo o formato “Las Vegas modificado Silex Style”, converteuse nun auténtico espectáculo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Destacada participación do Clube Arco Teo no   Torneo Concello de Ordes.</title>
      <link>/posts/2025-01-25-ordes/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-01-25-ordes/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O Club ArcoTeo participou no Torneo Concello de Ordes, celebrado o pasado 25 de xaneiro de 2025. Este evento foi un escenario destacado para varios dos nosos membros, que acadaron excelentes resultados.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Campionato Galego de Equipos  de club en sala 2024/2025</title>
      <link>/posts/2025-01-11-camp-galego-equipos/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-01-11-camp-galego-equipos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Os arqueiros de Teo Roberto Lois, Oscar Pinaque, Gonzalo Fdez. Escudero , Elena Pérez, Sergio Cantalejo e Pablo Belay participaron nos diferentes equipos de Adarve, acompañados polos arqueiros Pablo Mendoza e Luis Fandiño.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>4ª Xornada da Liga ADARVE.</title>
      <link>/posts/2025-01-12-adarve-liga-equip-xornada4/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-01-12-adarve-liga-equip-xornada4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado sábado, 12 de xaneiro, o equipo de Arco Teo representado por Sergio Cantalejo , Gonzalo Fernández Escudero, Elena Pérez  e Pablo Belay particparon na cuarta xornada da Liga por Equipos de Adarve, logrando 12 puntos de encontro e un total de 875 puntos no marcador global.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Torneo Social de  Adarve de  Sala.</title>
      <link>/posts/2024-12-28-adarve-campeonato-social/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-12-28-adarve-campeonato-social/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado sábado, 28 de decembro de 2024, o Clube de Tiro con Arco TEO participou na Tirada Social organizada nas instalacións de ADARVE, en Tabeaio. Nun ambiente de camaradería e espírito deportivo, os nosos arqueiros e arqueiras destacaron nunha xornada chea de esforzo, superación e grandes resultados.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3ª Xornada da Liga ADARVE.</title>
      <link>/posts/2024-11-21-adarve-liga-equip-xornada3/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-11-21-adarve-liga-equip-xornada3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado sábado, 21 de novembro, o equipo de Arco Teo, representado por Roberto Lois, Elena Pérez  e Pablo Belay participou na terceira xornada da Liga por Equipos de Adarve, logrando 9 puntos de encontro e un total de 927 puntos no marcador global.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Campionato Galego.</title>
      <link>/posts/2024-12-16-raus5-campeonato-galego/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-12-16-raus5-campeonato-galego/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado domingo 15 de decembro de 2024, os arqueiros do noso clube participaron no Campionato Galego de Tiro con Arco Recurvo, celebrado en Meis. Na cita, os nosos representantes foron &lt;strong&gt;Gonzalo Fernández Escudero&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Elena Pérez Salas&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Roberto Lois&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;Pablo Belay&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>I TROFEO ARCO LARACHA SALA</title>
      <link>/posts/2024-12-07-laracha/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-12-07-laracha/</guid>
      <description>&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;O pasado domingo 15 de decembro de 2024, os arqueiros do noso clube participaron no Campionato Galego de Tiro con Arco Recurvo, celebrado en Meis. Na cita, os nosos representantes foron &lt;strong&gt;Gonzalo Fernández Escudero&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Elena Pérez Salas&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Roberto Lois&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;Pablo Belay&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>4ª Xornada da Liga Galega de Sala - Copa Federación</title>
      <link>/posts/2024-11-31-raus4/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-11-31-raus4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado 30 de novembro de 2024 os arqueiros do noso clube participaron na 4ª xornada da Liga Galega de Sala, celebrado en Taboadela (Ourense). Representando ao Arco Teo, competiron Gonzalo Fernández Escudero, Elena Pérez Salas, Roberto Lois, Óscar Pinaque e Pablo Belay, demostrando unha vez máis o seu compromiso e talento.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Destacada participación do Clube Arco Teo no II Torneo Concello de Guitiriz</title>
      <link>/posts/2024-11-23-guitiriz/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-11-23-guitiriz/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O Clube ArcoTeo participou no II Torneo Concello de Guitiriz celebrado o pasado 23 de novembro de 2024. Neste evento destacaron varios dos nosos membros:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Roberto Lois  acadou a 3ª posición na súa categoría sénior masculino.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Elena Pérez   conseguiu a 1ª posición na súa categoría sénior feminino.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Tamén formaron parte da delegación do clube Gonzalo Fernández Escudero, Antonio Reguera e Pablo Belay  .&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Na categoría novel, os alumnos da nosa escola de tiro con arco lograron destacar en diversas posicións do podio:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3ª Xornada da Liga Galega de Sala</title>
      <link>/posts/2024-11-17-raus3/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-11-17-raus3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado 17 de novembro de 2024, Arco Teo estivo presente na 3ª xornada da Liga Galega de Sala, que tivo lugar na localidade de Corme. Esta xornada, que reúne aos mellores arqueiros de Galicia, foi unha gran oportunidade para medir forzas e demostrar a destreza dos participantes nas diferentes categorías.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2ª Xornada da Liga ADARVE.</title>
      <link>/posts/2024-11-16-adarve-liga-equip-xornada2/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-11-16-adarve-liga-equip-xornada2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado sábado, 16 de novembro, o equipo de Arco Teo, representado por Roberto Lois, Raúl, Óscar Pinacle e Serxio, participou na segunda xornada da Liga por Equipos de Adarve, logrando 9 puntos de encontro e un total de 836 puntos no marcador global.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gran participación dos arqueiros do Club Arco Teo  no VII LANCASTER STYLE</title>
      <link>/posts/2024-11-11-ponferrada-resultados/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-11-11-ponferrada-resultados/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O Club Arco Teo tivo unha destacada actuación no recente Torneo do  VII LANCASTER STYLE de Ponferrada, onde os nosos arqueiros Gonzalo Escudero, Roberto Lois, Óscar Pinaque e Pablo Belay representaron ao club con resultados excelentes, mostrando o seu nivel e compromiso en cada tirada.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Arqueiros de Arco Teo Compiten no VII Lancaster Style en Ponferrada</title>
      <link>/posts/2024-11-09-ponferrada-lancaster/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-11-09-ponferrada-lancaster/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O VII Lancaster Style - XXI Trofeo Ciudad de Ponferrada, que terá lugar o 9 de novembro de 2024 no Pabellón Lydia Valentín, contará cunha destacada participación de arqueiros de Arco Teo. Gonzalo Escudero, Roberto Lois, Óscar Pinaque e Pablo Belay representarán a noso clube nun torneo que reunirá a competidores de todo o estado español, incluíndo participantes de Asturias, Cantabria, Euskadi, Catalunya, Maiorca, Madrid e Valladolid, así como arqueros de Portugal. Entre eles, o último vencedor, Nuno Carneiro. Para máis información sobre os resultados, visita Ianseo. Non perdas a oportunidade de apoiar aos nosos arqueros!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Participación de Óscar Pinaque no Trofeo AECC 2024</title>
      <link>/posts/2024-10-28-eiroas-aecc/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-10-28-eiroas-aecc/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado fin de semana, o Clube de Arco Eiroás acolleu o &lt;strong&gt;Trofeo Asociación Española Contra o Cancro 2024&lt;/strong&gt;, un evento que contou con arqueros de diferentes categorías e un ambiente competidor excepcional. Entre os participantes, o arqueiro local de Arco Teo Óscar Pinaque demostrou un bo nivel de forma.   Na categoría de Recurvo Unificado, Óscar logrou un total de 388 puntos, colocándose en 14ª posición.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>1ª Xornada da Liga ADARVE.</title>
      <link>/posts/2024-10-20-adarve/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-10-20-adarve/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado sábado, 19 de outubro, celebrouse a primeira xornada da Liga por Equipos de Adarve, onde o equipo de Arco Teo tivo un destacado inicio de tempada. Tras unha xornada repleta de emoción e competitividade, Arco Teo acadou un total de 9 puntos de encontro e sumou 697 puntos no marcador global, demostrando a súa capacidade para competir ao máximo nivel.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>1ª Xornada da Liga Galega de Sala</title>
      <link>/posts/2024-10-19-raus/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-10-19-raus/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado 19 de outubro de 2024, Arco Teo estivo presente na 1ª xornada da Liga Galega de Sala, que se celebrou  na localide de Corme. Esta competición, que reúne aos mellores arqueiros de Galicia, foi unha oportunidade para medir forzas e demostrar a destreza dos participantes en diferentes categorías.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
