<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Raus-24-25 on ArcoTeo</title>
    <link>/tags/raus-24-25/</link>
    <description>Recent content in Raus-24-25 on ArcoTeo</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>gl-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Jun 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="/tags/raus-24-25/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Campionato Galego ao Aire Libre</title>
      <link>/posts/2025-05-31-lga-xorn4-campeonato-galego/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-05-31-lga-xorn4-campeonato-galego/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;campionato-galego--2025&#34;&gt;Campionato Galego  2025&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;O pasado fin de semana tivo lugar en &lt;strong&gt;Narón&lt;/strong&gt; unha das citas máis importantes do calendario deportivo galego: o &lt;strong&gt;Campionato Galego de Tiro con Arco ao Aire Libre&lt;/strong&gt;. A competición, organizada polo club &lt;strong&gt;Arco Narón&lt;/strong&gt; e  a &lt;strong&gt;Federación Galega de Tiro con Arco&lt;/strong&gt;, reuniu a numerosos arqueiros e arqueiras das distintas categorías e clubes de toda Galicia.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3ª Xornada da Liga Galega ao Aire Libre</title>
      <link>/posts/2025-04-27-lga-xorn3/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-04-27-lga-xorn3/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;3ª-xornada-da-liga-galega-ao-aire-libre&#34;&gt;3ª Xornada da Liga Galega ao Aire Libre&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Boa xornada para os arqueiros Teenses en Redondela, competindo con Adarve na 3ª xornada de aire libre o día 27 de abril de 2025.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2ª Xornada de Tiro con Arco ao Aire Libre en Redondela</title>
      <link>/posts/2025-04-13-lga-xorn2/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-04-13-lga-xorn2/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;os-arqueiros-teenses-progresan-na-2ª-xornada-da-liga-galega-ao-aire-libre&#34;&gt;Os Arqueiros Teenses progresan na 2ª Xornada da Liga Galega ao Aire Libre&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Os Arqueiros Teenses tiveron unha actuación destacada na 2ª xornada da Liga Galega de Tiro con Arco ao Aire Libre, celebrada esta fin de semana no campo do Clube Meigarco en Redondela. A cita estivo marcada inicialmente polo temor ás previsións de choiva, que finalmente non se cumpriron, permitindo o desenvolvemento normal da competición. Porén, nas últimas tiradas fíxose presente o vento, que afectou negativamente ao rendemento de moitos participantes, incluídos os arqueiros Teenses.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>1ª Xornada de Tiro con Arco ao Aire Libre en Redondela</title>
      <link>/posts/2025-03-16-lga-xorn1/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-03-16-lga-xorn1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado domingo 16 de marzo de 2025, os arqueiros teenses Gonzalo Fernández, Roberto Lois e Pablo Belay participaron na 1ª xornada de tiro con arco ao aire libre en Redondela. O encontro foi organizado  pola FGTA (Federación Galega de Tiro con Arco) e o clube Meigarco. Unha xornada que, para moitos dos participantes, comezaba chea de dúbidas, pois era o primeiro encontro da tempada e todos tiñan que facer os axustes nos seus arcos e na súa técnica.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Campionato Galego.</title>
      <link>/posts/2024-12-16-raus5-campeonato-galego/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-12-16-raus5-campeonato-galego/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado domingo 15 de decembro de 2024, os arqueiros do noso clube participaron no Campionato Galego de Tiro con Arco Recurvo, celebrado en Meis. Na cita, os nosos representantes foron &lt;strong&gt;Gonzalo Fernández Escudero&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Elena Pérez Salas&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Roberto Lois&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;Pablo Belay&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>4ª Xornada da Liga Galega de Sala - Copa Federación</title>
      <link>/posts/2024-11-31-raus4/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-11-31-raus4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado 30 de novembro de 2024 os arqueiros do noso clube participaron na 4ª xornada da Liga Galega de Sala, celebrado en Taboadela (Ourense). Representando ao Arco Teo, competiron Gonzalo Fernández Escudero, Elena Pérez Salas, Roberto Lois, Óscar Pinaque e Pablo Belay, demostrando unha vez máis o seu compromiso e talento.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3ª Xornada da Liga Galega de Sala</title>
      <link>/posts/2024-11-17-raus3/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-11-17-raus3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado 17 de novembro de 2024, Arco Teo estivo presente na 3ª xornada da Liga Galega de Sala, que tivo lugar na localidade de Corme. Esta xornada, que reúne aos mellores arqueiros de Galicia, foi unha gran oportunidade para medir forzas e demostrar a destreza dos participantes nas diferentes categorías.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>1ª Xornada da Liga Galega de Sala</title>
      <link>/posts/2024-10-19-raus/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-10-19-raus/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado 19 de outubro de 2024, Arco Teo estivo presente na 1ª xornada da Liga Galega de Sala, que se celebrou  na localide de Corme. Esta competición, que reúne aos mellores arqueiros de Galicia, foi unha oportunidade para medir forzas e demostrar a destreza dos participantes en diferentes categorías.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
