<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Adarve24-25 on ArcoTeo</title>
    <link>/tags/adarve24-25/</link>
    <description>Recent content in Adarve24-25 on ArcoTeo</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>gl-es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 May 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="/tags/adarve24-25/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Torneo de Escolas de Arco de Laracha</title>
      <link>/posts/2025-05-22-laracha-ca-/</link>
      <pubDate>Sat, 10 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-05-22-laracha-ca-/</guid>
      <description>&lt;p&gt;A escola ArcoTeo levou a cabo unha boa actuaci칩n no recente Torneo de Escolas de Arco celebrado en Laracha. A participaci칩n foi todo un 칠xito, destacando tanto os m치is pequenos como os adultos.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bo resultado do Arco Teo no Torneo de Escolas de Adarve</title>
      <link>/posts/2025-03-29-adarve-campeonato-escola/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-03-29-adarve-campeonato-escola/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado s치bado, 29 de marzo de 2025, o Arco Teo participou no Torneo de Escolas de Adarve.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Cunha destacada participaci칩n no podio nas s칰as categor칤as de:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;游볞 PILAR COSTA PENA - Medalla de Ouro&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;游볟 IN칄S PORTELA BARREIRO - Medalla de Prata&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;游볠 LOLA LOURO CALVO - Medalla de Bronce&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;游닞 Fotograf칤as de Serxio, In칠 e Pilar.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>ArcoTeo acada o 3췈 posto na liga de Equipos ADARVE</title>
      <link>/posts/2025-03-08-adarve-liga-equip-xornada6/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-03-08-adarve-liga-equip-xornada6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O equipo &lt;strong&gt;ArcoTeo&lt;/strong&gt; finalizou a tempada de liga cun destacado &lt;strong&gt;3췈 posto&lt;/strong&gt;, po침endo o broche final a unha intensa tempada de sala. A competici칩n, que constou de &lt;strong&gt;seis xornadas entre o 19 de outubro de 2024 e o 8 de marzo de 2024&lt;/strong&gt;, reuniu aos mellores arqueiros da contorna, destacando o nivel e a evoluci칩n dos participantes.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>游꿢 TEO Brila no Torneo de Escolas en Tabeaio! 游낓游눛</title>
      <link>/posts/2025-02-22-adarve-campeonato-social/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-02-22-adarve-campeonato-social/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado s치bado, 22 de febreiro de 2025, o Clube   Arco TEO viviu unha xornada inesquecible na Tirada Social organizada nas instalaci칩ns de ADARVE, en Tabeaio. Nun ambiente cheo de amizades e esp칤rito deportivo, os nosos arqueiros e arqueiras deron o mellor de si, demostrando esforzo, superaci칩n e unha enorme paix칩n polo tiro con arco.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>5춹 Xornada da Liga ADARVE.</title>
      <link>/posts/2025-02-08-adarve-liga-equip-xornada5/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-02-08-adarve-liga-equip-xornada5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado s치bado 9 de Febreiro, o equipo de Arco Teo representado por Sergio Cantalejo , Ra칰l G칩mez , Elena P칠rez  e Pablo Belay particparon na quinta xornada da Liga por Equipos de Adarve, logrando 9 puntos de encontro e un total de 827 puntos no marcador global.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>4춹 Xornada da Liga ADARVE.</title>
      <link>/posts/2025-01-12-adarve-liga-equip-xornada4/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2025-01-12-adarve-liga-equip-xornada4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado s치bado, 12 de xaneiro, o equipo de Arco Teo representado por Sergio Cantalejo , Gonzalo Fern치ndez Escudero, Elena P칠rez  e Pablo Belay particparon na cuarta xornada da Liga por Equipos de Adarve, logrando 12 puntos de encontro e un total de 875 puntos no marcador global.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Torneo Social de  Adarve de  Sala.</title>
      <link>/posts/2024-12-28-adarve-campeonato-social/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-12-28-adarve-campeonato-social/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado s치bado, 28 de decembro de 2024, o Clube de Tiro con Arco TEO participou na Tirada Social organizada nas instalaci칩ns de ADARVE, en Tabeaio. Nun ambiente de camarader칤a e esp칤rito deportivo, os nosos arqueiros e arqueiras destacaron nunha xornada chea de esforzo, superaci칩n e grandes resultados.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3춹 Xornada da Liga ADARVE.</title>
      <link>/posts/2024-11-21-adarve-liga-equip-xornada3/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-11-21-adarve-liga-equip-xornada3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado s치bado, 21 de novembro, o equipo de Arco Teo, representado por Roberto Lois, Elena P칠rez  e Pablo Belay participou na terceira xornada da Liga por Equipos de Adarve, logrando 9 puntos de encontro e un total de 927 puntos no marcador global.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2춹 Xornada da Liga ADARVE.</title>
      <link>/posts/2024-11-16-adarve-liga-equip-xornada2/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-11-16-adarve-liga-equip-xornada2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado s치bado, 16 de novembro, o equipo de Arco Teo, representado por Roberto Lois, Ra칰l, 칍scar Pinacle e Serxio, participou na segunda xornada da Liga por Equipos de Adarve, logrando 9 puntos de encontro e un total de 836 puntos no marcador global.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>1춹 Xornada da Liga ADARVE.</title>
      <link>/posts/2024-10-20-adarve/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/2024-10-20-adarve/</guid>
      <description>&lt;p&gt;O pasado s치bado, 19 de outubro, celebrouse a primeira xornada da Liga por Equipos de Adarve, onde o equipo de Arco Teo tivo un destacado inicio de tempada. Tras unha xornada repleta de emoci칩n e competitividade, Arco Teo acadou un total de 9 puntos de encontro e sumou 697 puntos no marcador global, demostrando a s칰a capacidade para competir ao m치ximo nivel.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
